{"data": [{"title": "La France", "path": "france.html", "datasets": ["education_effectifs_second_degre"], "size": 3431}, {"title": "Les Communes Fran\u00e7aises", "path": "france/communes.html", "datasets": ["cog_2020_communes"], "size": 4366}, {"title": "Le D\u00e9partement Ain", "path": "france/departements/ain.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3321}, {"title": "Le D\u00e9partement Aisne", "path": "france/departements/aisne.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3325}, {"title": "Le D\u00e9partement Allier", "path": "france/departements/allier.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3327}, {"title": "Le D\u00e9partement Alpes-de-Haute-Provence", "path": "france/departements/alpes-de-haute-provence.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3361}, {"title": "Le D\u00e9partement Hautes-Alpes", "path": "france/departements/hautes-alpes.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3339}, {"title": "Le D\u00e9partement Alpes-Maritimes", "path": "france/departements/alpes-maritimes.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3345}, {"title": "Le D\u00e9partement Ard\u00e8che", "path": "france/departements/ardeche.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3329}, {"title": "Le D\u00e9partement Ardennes", "path": "france/departements/ardennes.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3331}, {"title": "Le D\u00e9partement Ari\u00e8ge", "path": "france/departements/ariege.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3327}, {"title": "Le D\u00e9partement Aube", "path": "france/departements/aube.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3323}, {"title": "Le D\u00e9partement Aude", "path": "france/departements/aude.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3323}, {"title": "Le D\u00e9partement Aveyron", "path": "france/departements/aveyron.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3329}, {"title": "Le D\u00e9partement Bouches-du-Rh\u00f4ne", "path": "france/departements/bouches-du-rhone.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3347}, {"title": "Le D\u00e9partement Calvados", "path": "france/departements/calvados.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3331}, {"title": "Le D\u00e9partement Cantal", "path": "france/departements/cantal.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3327}, {"title": "Le D\u00e9partement Charente", "path": "france/departements/charente.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3331}, {"title": "Le D\u00e9partement Charente-Maritime", "path": "france/departements/charente-maritime.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3349}, {"title": "Le D\u00e9partement Cher", "path": "france/departements/cher.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3323}, {"title": "Le D\u00e9partement Corr\u00e8ze", "path": "france/departements/correze.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3329}, {"title": "Le D\u00e9partement C\u00f4te-d'Or", "path": "france/departements/cote-d_or.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3333}, {"title": "Le D\u00e9partement C\u00f4tes-d'Armor", "path": "france/departements/cotes-d_armor.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3341}, {"title": "Le D\u00e9partement Creuse", "path": "france/departements/creuse.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3327}, {"title": "Le D\u00e9partement Dordogne", "path": "france/departements/dordogne.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3331}, {"title": "Le D\u00e9partement Doubs", "path": "france/departements/doubs.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3325}, {"title": "Le D\u00e9partement Dr\u00f4me", "path": "france/departements/drome.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3325}, {"title": "Le D\u00e9partement Eure", "path": "france/departements/eure.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3323}, {"title": "Le D\u00e9partement Eure-et-Loir", "path": "france/departements/eure-et-loir.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3339}, {"title": "Le D\u00e9partement Finist\u00e8re", "path": "france/departements/finistere.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3333}, {"title": "Le D\u00e9partement Corse-du-Sud", "path": "france/departements/corse-du-sud.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3339}, {"title": "Le D\u00e9partement Haute-Corse", "path": "france/departements/haute-corse.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3337}, {"title": "Le D\u00e9partement Gard", "path": "france/departements/gard.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3323}, {"title": "Le D\u00e9partement Haute-Garonne", "path": "france/departements/haute-garonne.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3341}, {"title": "Le D\u00e9partement Gers", "path": "france/departements/gers.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3323}, {"title": "Le D\u00e9partement Gironde", "path": "france/departements/gironde.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3329}, {"title": "Le D\u00e9partement H\u00e9rault", "path": "france/departements/herault.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3329}, {"title": "Le D\u00e9partement Ille-et-Vilaine", "path": "france/departements/ille-et-vilaine.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3345}, {"title": "Le D\u00e9partement Indre", "path": "france/departements/indre.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3325}, {"title": "Le D\u00e9partement Indre-et-Loire", "path": "france/departements/indre-et-loire.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3343}, {"title": "Le D\u00e9partement Is\u00e8re", "path": "france/departements/isere.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3325}, {"title": "Le D\u00e9partement Jura", "path": "france/departements/jura.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3323}, {"title": "Le D\u00e9partement Landes", "path": "france/departements/landes.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3327}, {"title": "Le D\u00e9partement Loir-et-Cher", "path": "france/departements/loir-et-cher.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3339}, {"title": "Le D\u00e9partement Loire", "path": "france/departements/loire.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3325}, {"title": "Le D\u00e9partement Haute-Loire", "path": "france/departements/haute-loire.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3337}, {"title": "Le D\u00e9partement Loire-Atlantique", "path": "france/departements/loire-atlantique.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3347}, {"title": "Le D\u00e9partement Loiret", "path": "france/departements/loiret.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3327}, {"title": "Le D\u00e9partement Lot", "path": "france/departements/lot.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3321}, {"title": "Le D\u00e9partement Lot-et-Garonne", "path": "france/departements/lot-et-garonne.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3343}, {"title": "Le D\u00e9partement Loz\u00e8re", "path": "france/departements/lozere.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3327}, {"title": "Le D\u00e9partement Maine-et-Loire", "path": "france/departements/maine-et-loire.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3343}, {"title": "Le D\u00e9partement Manche", "path": "france/departements/manche.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3327}, {"title": "Le D\u00e9partement Marne", "path": "france/departements/marne.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3325}, {"title": "Le D\u00e9partement Haute-Marne", "path": "france/departements/haute-marne.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3337}, {"title": "Le D\u00e9partement Mayenne", "path": "france/departements/mayenne.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3329}, {"title": "Le D\u00e9partement Meurthe-et-Moselle", "path": "france/departements/meurthe-et-moselle.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3351}, {"title": "Le D\u00e9partement Meuse", "path": "france/departements/meuse.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3325}, {"title": "Le D\u00e9partement Morbihan", "path": "france/departements/morbihan.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3331}, {"title": "Le D\u00e9partement Moselle", "path": "france/departements/moselle.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3329}, {"title": "Le D\u00e9partement Ni\u00e8vre", "path": "france/departements/nievre.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3327}, {"title": "Le D\u00e9partement Nord", "path": "france/departements/nord.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3323}, {"title": "Le D\u00e9partement Oise", "path": "france/departements/oise.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3323}, {"title": "Le D\u00e9partement Orne", "path": "france/departements/orne.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3323}, {"title": "Le D\u00e9partement Pas-de-Calais", "path": "france/departements/pas-de-calais.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3341}, {"title": "Le D\u00e9partement Puy-de-D\u00f4me", "path": "france/departements/puy-de-dome.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3337}, {"title": "Le D\u00e9partement Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "path": "france/departements/pyrenees-atlantiques.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3355}, {"title": "Le D\u00e9partement Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "path": "france/departements/hautes-pyrenees.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3345}, {"title": "Le D\u00e9partement Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "path": "france/departements/pyrenees-orientales.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3353}, {"title": "Le D\u00e9partement Bas-Rhin", "path": "france/departements/bas-rhin.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3331}, {"title": "Le D\u00e9partement Haut-Rhin", "path": "france/departements/haut-rhin.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3333}, {"title": "Le D\u00e9partement Rh\u00f4ne", "path": "france/departements/rhone.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3325}, {"title": "Le D\u00e9partement Haute-Sa\u00f4ne", "path": "france/departements/haute-saone.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3337}, {"title": "Le D\u00e9partement Sa\u00f4ne-et-Loire", "path": "france/departements/saone-et-loire.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3343}, {"title": "Le D\u00e9partement Sarthe", "path": "france/departements/sarthe.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3327}, {"title": "Le D\u00e9partement Savoie", "path": "france/departements/savoie.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3327}, {"title": "Le D\u00e9partement Haute-Savoie", "path": "france/departements/haute-savoie.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3339}, {"title": "Le D\u00e9partement Paris", "path": "france/departements/paris.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3325}, {"title": "Le D\u00e9partement Seine-Maritime", "path": "france/departements/seine-maritime.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3343}, {"title": "Le D\u00e9partement Seine-et-Marne", "path": "france/departements/seine-et-marne.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3343}, {"title": "Le D\u00e9partement Yvelines", "path": "france/departements/yvelines.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3331}, {"title": "Le D\u00e9partement Deux-S\u00e8vres", "path": "france/departements/deux-sevres.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3337}, {"title": "Le D\u00e9partement Somme", "path": "france/departements/somme.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3325}, {"title": "Le D\u00e9partement Tarn", "path": "france/departements/tarn.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3323}, {"title": "Le D\u00e9partement Tarn-et-Garonne", "path": "france/departements/tarn-et-garonne.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3345}, {"title": "Le D\u00e9partement Var", "path": "france/departements/var.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3321}, {"title": "Le D\u00e9partement Vaucluse", "path": "france/departements/vaucluse.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3331}, {"title": "Le D\u00e9partement Vend\u00e9e", "path": "france/departements/vendee.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3327}, {"title": "Le D\u00e9partement Vienne", "path": "france/departements/vienne.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3327}, {"title": "Le D\u00e9partement Haute-Vienne", "path": "france/departements/haute-vienne.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3339}, {"title": "Le D\u00e9partement Vosges", "path": "france/departements/vosges.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3327}, {"title": "Le D\u00e9partement Yonne", "path": "france/departements/yonne.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3325}, {"title": "Le D\u00e9partement Territoire de Belfort", "path": "france/departements/territoire_de_belfort.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3357}, {"title": "Le D\u00e9partement Essonne", "path": "france/departements/essonne.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3329}, {"title": "Le D\u00e9partement Hauts-de-Seine", "path": "france/departements/hauts-de-seine.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3343}, {"title": "Le D\u00e9partement Seine-Saint-Denis", "path": "france/departements/seine-saint-denis.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3349}, {"title": "Le D\u00e9partement Val-de-Marne", "path": "france/departements/val-de-marne.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3339}, {"title": "Le D\u00e9partement Val-d'Oise", "path": "france/departements/val-d_oise.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3335}, {"title": "Le D\u00e9partement Guadeloupe", "path": "france/departements/guadeloupe.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3335}, {"title": "Le D\u00e9partement Martinique", "path": "france/departements/martinique.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3335}, {"title": "Le D\u00e9partement Guyane", "path": "france/departements/guyane.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3327}, {"title": "Le D\u00e9partement La R\u00e9union", "path": "france/departements/la_reunion.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3335}, {"title": "Le D\u00e9partement Mayotte", "path": "france/departements/mayotte.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 3329}, {"title": "Les D\u00e9partements Fran\u00e7ais", "path": "france/departements.html", "datasets": ["cog_2020_departements"], "size": 4330}, {"title": "La R\u00e9gion Guadeloupe", "path": "france/regions/guadeloupe.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 3306}, {"title": "La R\u00e9gion Martinique", "path": "france/regions/martinique.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 3306}, {"title": "La R\u00e9gion Guyane", "path": "france/regions/guyane.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 3298}, {"title": "La R\u00e9gion La R\u00e9union", "path": "france/regions/la_reunion.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 3306}, {"title": "La R\u00e9gion Mayotte", "path": "france/regions/mayotte.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 3300}, {"title": "La R\u00e9gion \u00cele-de-France", "path": "france/regions/ile-de-france.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 3312}, {"title": "La R\u00e9gion Centre-Val de Loire", "path": "france/regions/centre-val_de_loire.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 3324}, {"title": "La R\u00e9gion Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "path": "france/regions/bourgogne-franche-comte.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 3332}, {"title": "La R\u00e9gion Normandie", "path": "france/regions/normandie.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 3304}, {"title": "La R\u00e9gion Hauts-de-France", "path": "france/regions/hauts-de-france.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 3316}, {"title": "La R\u00e9gion Grand Est", "path": "france/regions/grand_est.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 3304}, {"title": "La R\u00e9gion Pays de la Loire", "path": "france/regions/pays_de_la_loire.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 3318}, {"title": "La R\u00e9gion Bretagne", "path": "france/regions/bretagne.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 3302}, {"title": "La R\u00e9gion Nouvelle-Aquitaine", "path": "france/regions/nouvelle-aquitaine.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 3322}, {"title": "La R\u00e9gion Occitanie", "path": "france/regions/occitanie.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 3304}, {"title": "La R\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "path": "france/regions/auvergne-rhone-alpes.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 3326}, {"title": "La R\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "path": "france/regions/provence-alpes-cote_d_azur.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 3338}, {"title": "La R\u00e9gion Corse", "path": "france/regions/corse.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 3296}, {"title": "Les R\u00e9gions Fran\u00e7aises", "path": "france/regions.html", "datasets": ["cog_2020_regions"], "size": 4256}]}